［反攻大陸］光復中國 時代革命

中秋夜 殺習子 迎義軍